[大埔燥爸] 麥當勞：當時餐廳只餘下一個漢堡包可供發售，故該店職員表示未能提供「$10兩個漢堡包」優惠

全日優惠售完即止，你接唔接受？近日有網民上載影片，指一男子帶同女兒到快餐店，疑不滿快餐店仍在出售漢堡包，但卻結束10蚊兩個漢堡包的全日優惠，因而與店員發生爭執。

從Facebook群組「Tai Po 大埔」的影片可見，該男子情緒激動，不斷向職員展示優惠，指該優惠屬全日供應，質疑︰「我買一個漢堡包，咁點解一個有，兩個冇？」惟職員則冷靜地回答：「做完就冇㗎啦，先生」。

事件在網上引起熱議，認為該名男子不應大吵大鬧：「家長喺小朋友面前情緒失控，對小朋友影響好大」、「人哋寫明優惠數量有限，售完即止，又有最終決定權，咁都嘈。」但亦有人認為：「快餐店有貨但唔賣優惠價，呢嘢已經夠火滾啦」。

涉事快餐店回覆《港呢啲》查詢時表示，該顧客於星期二（21日）晚上光顧時，當時餐廳只餘下一個漢堡包可供發售，故該店職員表示未能提供「$10兩個漢堡包」優惠。

該店表示，近日一連串優惠的供應時間由當天早上11時起，售完即止，相關條款及細則已詳列於該店網站及有關宣傳物品中。

撐老豆
係香港呢個地方 個個都希望多一事不如少一事
睇中班顧客心態 諗住走精面撚佢地
唔大大聲佢地唔會認低威

大種乞衣

果然係轉咗中資

點解一個有，兩個冇？
人地得返一個咪一個月兩個冇囉

得反一個?
吹到咁大?

報海關, 等海關有啲野做

當時餐廳只餘下一個漢堡包可供發售

以前$3一個 e家$10兩個

有老人卡仲送細薯條

咁個員工點解講個時間完咗

又話下晝三點？

點解大吵大鬧就係on9?

個客就話未夠3點
新聞就指m記話客人為晚上光顧
唔知邊個真

港人一向欺善怕惡

on9

屌你老母得返一個都講得出，真係當人on9

你話係咪係囉地底泥

又係大埔 住親係果個都係問題

屌得好#yup#

未到凌晨三點

至撚成功咪你呢啲網上凶狠

以為十幾二十萬買美孚新邨

所以香港閪客咪世界聞名囉，仲柒撚過支那
唔係字大就係啱

其實一句賣晒就搞掂 係要搵黎煩

人地已經郁左手推9個死毒撚

真唔真呀
如果連burger都做唔出
應該連芝士孖堡同big mac都一齊停

点

售完即止都畀人屌

呢度 d 人on9 嘅
總之唔企個老豆嗰邊屌麥記就唔啱
完全無視你想講嘅重點

仲要偷偷地留低負皮 都唔知咩人嚟 肉酸到咁

個老豆做錯咩？有冇觸反法例，講野大聲有問題？

冇做錯
冇觸"反"法例
冇問題
ok?

大埔特別多痴線佬

你都話ok呢

ok

我俾既

波台狗係on 9 啲既

做撚埋啲功課等開學啦

想知如果佢得番一塊漢堡一塊芝士一塊青瓜同兩塊包其實係咪執得

on撚99 又唔見佢停孖芝個d
真係當人弱智

前面有個咁癲鬧緊
正常人應該走頭，食第間

係咪真係剩一個先

就係你呢d死賤種 寵壞哂香港商家佬

m記冇貨仲係咁賣廣告

返 = 卜竹水

信得返一個咪on9囉

不如你講下間m記究竟係無曬包定無曬漢堡
佢轉個頭仲賣緊孖芝同芝士漢堡呀屌你老母

唔撚做俾你咪唔撚做俾你
福喜肉咪福喜肉
你班傻仔都照食

條撚樣佢有骨氣就唔撚食啦 係度大吵大鬧唔撚on9係乜

仲有人專登搞字體大d做咩鳩 廢老睇唔到字要較大隻D?

仲要講大話

波台狗識撚打字咩

M記今次真係關公災難

冇咪整囉
又唔係冇材料

晚上
臨收工既話真係唔奇

點會得返一個呀？

但麥當奴宜家唔係sell即叫即做架咩？

無十蚊兩個咪唔食咯

唔明為乜嘈

而家好啦

網絡瘋傳

好多年前既事

得返一張包紙

佢入面大把儲貨啦，又唔係咩特別扒同醬

最多未解凍要等15分鐘姐

咁如果正價買2個有冇

製作漢堡包嘅所有材料都有，但係漢堡包賣曬

零晨3點？

係咪真係過左時間入唔到機呀，漢堡包賣餘一個都幾奇下喎

冇家教囉

咁樓價貴唔好大炒大鬧啦

吹到咁撚大成個分店得返一個包既料?

無包皮定塊肉呀

會唔會吹大左

無其中一樣野
等於無左一半餐牌上既野

港豬無得食 舖都拆咗你

為民主普選抗爭就返工不了
為10蚊兩個漢堡就據理力爭

香港人，仲系停留口腔/肛門期

個日十萬九件麥樂雞 條友同我講無醬 我唯有硬食甜酸醬 然後同事返到去都有其他醬(佢遲我一單拎) 擺明尻吹

散買就有 10蚊2個優惠就冇 點都講唔通喇下話

寵乜壞?做生意既野 一買一賣 而家人地話冇得賣 你逼鳩人賣 咁先叫岩?

個老豆係柒 但道理係佢度

美國人會企係顧客嗰邊
支那種會為商家著想
唔知連登仔企邊邊呢

食屎啦M記

大你老母陸客呀，屌你老母

可能冇青瓜

廚房企個d紙紮公仔黎架

又唔見嘈七仔買野飲買一送一得返一支？

依個解釋又合理喎

白痴經理

一個漢堡搭隻signature打發佢走好過啦

邊個會信

拎遊客黎比
係大陸嘅話呀 拎刀劈鳩你啦 大陸客好？ 戇鳩正柒頭

咁菇寒就唔好做優惠啦

垃圾 返大陸啦 又要投訴香港多閪客 又要住 正一窮撚廢柴發窮惡

五千蚊兩個漢堡包賣唔賣呀屌你老母

無咩問題？我做生意，自然有權利賣俾你或者唔賣。

做到咁肉酸為咗10蚊兩個包 值唔值
唔通人地見佢樣衰特登唔賣比佢咩
無就係無架啦 香港就係太多呢d咁嘅心態嘅人
以為惡就乜都得

我下晝睇呢篇新聞果陣就唸佢可能真係咁講
點知佢真係咁無賴

一買一賣姐， 人家唔願意賣有得逼架咩？

唔好思覺失調啦 幻想埋我投訴樓價 乖啦 柒左就潛啦

個po好多唔知邊度黎既白痴同痴線佬

上面成班護M記屌個呀爸

老實講 得美帝咁好人肯同你做廿四蚊餐 、十蚊優惠
咁都要屌 最好取消左佢一於以後唔再搞 欠你班大帝架咩

賺就冇得賺 但求開開心心打個和

係,M記只求打個和,大家開開心心食返餐

再吹大d 無包？ 不如關門拉

見到你已經知香港冇救 支拿化得嚴重

寫明數量有限售完即止
唔明有乜好嘈

繼CX lounge又一個有權用盡既例子

係港豬，唔係港人

班友仲撐 好在部份係鍵盤戰士 只會係網上較大個字型 唔會亂咁係條街到嘈

大陸仔 返去中國嘅懷抱啦 唔好係香港拎綜援又住公屋 又要屌香港人啦

人地打扮工又無野落袋點會呃你話無
你話個經理收埋唔撚賣拎返屋企奶包皮就話姐
學埋大陸嗰套嘈就會有著數

執柒左佢啦得一個漢堡包

無包啫 孖芝就停啦 big mac就唔會 用既包都唔同

好難相信真係得番一個

得返一個包

其實係咪清晒d就過期麵包所以停🙄

我就唔撚信得一個呀

有料唔一定包到
冇晒漢堡包嗰張紙都包唔到
同埋唔可以搵第二啲紙包
因為會違反商品說明條例
又唔可以排除有客屈你俾錯

唔撚屌得？一件事就還一件事。
唔想做就直頭一開始咪撚柒搞，重點係點解原價可以有得賣，優惠就無？
明明大家都係同一個商品，你話每日限量幾個就話姐。
個男ＧＥ行為無論係點好，都唔可以因為咁而覺得金拱門無錯。

中國人果種有賺賺盡 有風駛盡既本性真係好黑人憎
食少個漢堡包 上面講到又權又盛又話「冇貨收鋪啦」
尖酸黑薄 唔講以為街頭抗爭者為人民發聲 屌 原來為買個10蚊包
人唔要瞼 樹都要皮啊大佬

講真 買一送一賣曬俾你地 第二日無貨又會俾人屌 係咪都俾人鬧

漢保包塊肉應該係巨無霸個種
如果係既話 係咪連巨無霸都賣唔到先

美國人會企系唔幫基couples整蛋糕既商家果邊
左膠會為性小眾著想/抗爭

我就唔係撐個老豆，不過買剩一個一定係呃人 以前做過m記，就算做緊麥樂雞10$9件，買一送一呢啲優惠，再加上全分店上至經理，下至part time都一齊不停偷食都沒可能買哂 因為個倉啲貨係多到你唔信 就算咁啱沒哂都可以問其他分店拿，買哂係真係沒咩可能 仲有就係漢堡包塊漢堡係同其他幾種包用嘅一樣，如果漢堡包買剩一個，成間野好多包都沒得買 唯一可能就係佢一日set死只可以做咁多個優惠

四隻字形容你：大種乞丐 冇野講
同今日段新聞 免費升級頭等仲要吵冇得用貴賓室 咩都奶到盡既粉皮一撚樣

以為又係仆街太和麥當勞

唔報死全家

香港最神奇既地方係每次有呢啲小市民同大商家既爭執，總有人當自己係上市公司ceo 咁去踩低啲小市民，幫商家講說話，又話人窮又呢樣果樣，人地就係見你有優惠先黎幫襯姐，人地黎到你就講到人好似黎乞食前世欠左你咁。

係美國好似個廢中咁晨早俾人打柒啦

冇得食咪算囉 駛乜勞氣

第十條真係話數量有限售完即止
你吹佢唔脹喎

係就原價同佢買兩個
踢爆佢講大話啦

藍衫勸交不成打柒埋佢

有人出黎講果晚係果間舖買過孖芝佢都收得皮啦
得返一個包都講得出

咁就大種乞丐?係覺得自己有理就逐個point駁斥我
個男GE大吵大鬧行為的確係有失身份，但依家金拱門明明仲有貨賣（雖然得返一個），
但係點解唔可以用優惠買？

你今日行過鋪頭買衫有優惠，臨賣單個店員同你講先生唔好意思呢件衫我地唔可以用優惠價賣。
當然你可以話因為無優惠唔買，但請問以上行為你覺得間鋪係岩？

的確有人覺得為左10蚊大吵大鬧係到勞氣好ON9，
但係諗下如果今日唔係因為金拱門自己有問題個男ＧＥ會係咁？

M記冇人食
過一排 就清貨 班人仲以為好抵 好著數
趕住去食

如果俾我見到無優惠就走算
罵人顯得自己幾咁低賤
貪一兩個漢堡包
講錯 應該呢種咁低賤食物
我都唔會為咗著數去排隊 仲要屌人

利申：去過一次大埔 覺得好雜😰

睇餸食飯啦
照做優惠比佢 整張嘢叫佢第日嚟拎第2個包
咁佢嚟得拎包 又有可能會買埋其他嘢
變相用個包吸引到客回購
喱種做法有人性又唔會關公出事

我想知明知優惠兩個兩個賣
點解優惠數量會set單數

戇鳩仔，日日有貨入去啦，驚閪咩

屌你吹水都搵個好d既藉口
十二點幾咁大間鋪買淨一個包?
如果係既話真係要收鋪落閘執柒左佢喇

呢間公司依家係咪專請弱智 咁既大話都講得出

老麥係咪當全部人on9 得返一個包都講得出

呢間好似係屯門 非大埔

佢個優惠係要買兩件先成立喎
咁佢得一個包點做優惠俾你

＂食品供應視乎個別餐廳及食品供應量而異。數量有限，售完即止＂

的確依家個問題就係呢到。
如果今日Ｍ記鍾意玩野ＧＥ話賣左一個就話優惠做完 ，我都吹佢唔脹

優惠有限

賣完即止

其實係 但你都有權唔幫襯

咁而家又唔係咁嘅，會有個合理數量

除非佢所有要用牛既漢堡類停售 唔係我唔信佢賣淨一個

ＯＫ，呢個可以係理由之一。
我可以接受到Ｍ記話無優惠價賣。但係我見樓上有人話中午１２點幾得返一個包？

係呀，可以唔幫襯。但睇唔過Ｄ人覺得Ｍ記完全無錯咁。

個職員講完無之後隔離買到雙層芝士孖寶

佢跟足程序做喎
佢冇話你肯俾正價就即刻做俾你
或者淨係唔賣俾你
又唔可以話佢有錯

其實呢Ｄ野我唔知你唔知，得間鋪Ｄ人先知。
BTW香港前線先係最慘哥批，錢賺多左又唔係落佢地袋，氣又係佢地受先。

報導話夜晚呀盲毛

以後ｄ優惠廣告真係要大大隻字
寫清寫楚
"全日限量不設走醬走青爪賣曬就無
漢堡扒size可能有唔同不設更換
不設退貨圖片只供參考任何爭議老麥
為準漢堡包買一送一優惠"

香港做生意，唔賣要屌，賣又要屌，賣撚曬冇得賣都要屌 仆街係咪要咁乞兒啊

咁如果啲材料用晒黎整$10兩個漢堡包
到時要停其他正價包餐
咁又會唔會有人鬧？

我相信佢會因應材料數量又或者暗啞式有個限定數量去發售
到左就唔再賣 咁都好正常

根本整細字係玩9消費者

其實早幾日佢賣$10 9件麥樂雞
賣晒搞到$24餐都停埋
我想平平地有雞食有埋薯條食都冇得買

如果佢果陣話$10麥樂雞限量優惠已經賣晒
剩係得番正餐我都覺得ok

人地都寫到明，數量有限，售完即止。大佬大家明賣明買，冇都要屌？同上次d24榴槤麥旋風一樣，賣撚曬走去屌人，人地都係打份工，好心咪咁乞兒啦

原則真係咁難明？個重點根本唔係幾多錢，係麥當勞搬龍門，就算扮有優惠呃人去但冇金錢損失都係呃，咁多連登仔已經習慣比人搬龍門，損失細就算數。

雖然大吵大鬧有失身份，但據理力爭，值得加許。

華人普遍怕事怕柒，係外國劫匪或小偷都係以華人為打劫首選，普遍華人都係會多一事不如少一事，唔理沉沒成本，損失係接受範圍就算數，唔報警唔上庭，唔再花時間去落口供去認人。每條柒頭都因為太會計算，令到整個社會犯罪成本越來越低，人人受害。

我上面講咗
就算有料冇嗰張紙都唔可以用其他紙包俾你
因為會違反商品說明條例

我諗一個普通市民買個包之前
都唔會咁仔細睇ｄ條文

遲早買老麥好似買基金咁
同收銀講"清楚，明白"
先俾個包你

咁大當野冇咩可能冇應變
早幾日果個咩芒果麥旋風冇晒咪就咁麥旋風
冇栗米批咪蘋果批
更加冇咩可能話得返一個

我唔知你係唔係都做過m記定點，不過以我做過同食咗咁多年嘅經驗話你知，如果沒哂啲紙啲員工係會拿其他頂住先，而且會同過客講明

反正都係當清貨做目標 清完呢樣咪清第樣
有咩可能冇架⋯⋯

淨返一個包都講得出
以後用優惠要帶定 商品說明條例 印刷版
間舖玩嘢就即場拍片問個一清二楚
有事要報海關都有證有據

咁有冇試過啲客返嚟屈你俾錯包

咁人地買個陣有冇解釋清楚俾個客先，冇就食屎啦

搬乜鬼龍門
兩個包既優惠, 賣完即止.
得番一個包, 咁個優惠咪"止"囉.
真係咁難明?

當然如果佢係講大話就另一回事, 但呢d要有證據證明先可以咁講.

咁又唔會，打個比喻，如果沒哂漢堡包紙我哋會用板燒雞嘅紙頂住，咁啲客睇個形狀就會知我哋唔係俾錯嗰板燒雞佢

為什麼窮人永遠無法翻身？因為整天都在追逐沒用的「佔便宜」快感

LIHKG @ Android

會唔會係佢想係凌晨三點買十蚊兩個漢堡飽呢？冇係正常

香港人，有啲嘢唔洗講證據，客觀睇佢話淨番一個包係咪吹水大家心知肚明

呀叔衰在唔熟商品說明條例，唔識即場引條文要職員解釋，俾M記事後話淨番一個包
如果即場針住啲條文chok 個職員，條友答錯一句已經犯法

不過引條文的話較大機會係經理即場跪低賣包俾呀叔

賣曬咪賣曬囉 唔明有咩好嘈
人地就算有貨都唔一定要整比你 留返黎做第日貨存唔得?

"香港人，有啲嘢唔洗講證據，客觀睇佢話淨番一個包係咪吹水大家心知肚明"

ok, 咁唔需要討論, 你地話點就點

符合國情
大陸公司

你真係以為有得拗
睇下最尾嗰條先啦

餌誘式廣告宣傳

Terms and Conditions 不能大於法例

做過麥當勞又真係無見自己舖日日入包貨

食垃圾都算仲要屌到成香港都知
唔食咪無事囉

真係希望海關做嘢,仆街老麥漢堡包都呃鳩市民

終於進化到唔駛講證據

正確示範：

"3) 優惠之數量供應有限(DELI FRESH鮮果汁之優惠名額限首11,000名，而7-SIGNATURE炒飯之優惠名額限首5,000名)，先到先得，額滿即止。"

寫明有幾多限額咪得，咁就真真正正佢幾時停你都吹佢唔漲 (難以證明佢係咪真係賣左咁多)

賣到夜晚先淨返一個
好難咬得入佢話數量不足

咁仲唔報 等乜

所以要即場搜證 (全程攝錄)
例如即場俾原價買兩個漢堡包

唔講唔知以為個包要特登問總店訂製
咁撚大個廚房拎黎做咩?

追 post 見到，係有雙層芝士漢堡賣。
即係材料同貨係有，只係唔賣比佢。

加上漢堡包材料係麥當勞最基本，如果真係得一個，唔洗開檔啦。(合理推斷)

大陸公司咩學大陸咁，一句唔鐘意賣比你，去去去，都得架，你話買我一定要賣架咩，都吹你唔脹。

唔怪得啲的士佬永遠都可拒載啦！
我鐘意去旺角就旺角，過海就過海
唔想車你咪舉個牌暫停載客，都唔明有咩好嘈。

我琴晚8點買都買唔到

無咪無 有幾奇
馬鞍山吉野家賣晒野要關門添啦

聽日大把人幫襯啦，怕你麼?

冇咪去第二間買囉

係呢個情況下違反商品只適用於當顧客不滿相關安排
當顧客得知只係個包裝紙唔同 但都係漢堡包
呢個係個合理同可以令顧客滿意既情況
麥當勞亦都有足夠資料說明商品差異

"追 post 見到，係有雙層芝士漢堡賣。
即係材料同貨係有，只係唔賣比佢"

你唔比佢整定先?

"加上漢堡包材料係麥當勞最基本，如果真係得一個，唔洗開檔啦。(合理推斷)"

合理推斷你要幾多有幾多(兩邊都係)
你就咁一句"漢堡包材料係麥當勞最基本" 就講曬? 巴打麥當勞做過? 何況我地連佢到底係"漢堡包" 唔夠既材料係邊樣都唔知. (例如牛肉, 菜, 包, 包裝)

"大陸公司咩學大陸咁，一句唔鐘意賣比你，去去去，都得架，你話買我一定要賣架咩，都吹你唔脹。"

事實上我的確係認為無論佢係夠材料又好唔夠材料佢係有權咁做, 但係, 佢亦都要接受會因此為佢帶來既PR災難.

而無論事實上佢夠唔夠材料都好我認為我地都可以同意麥當勞呢次處理件事既方法的確係非常之on9, 就算比一大班人無理咁屌都好都只可以話係自己攞來.

係, 但同樣佢因為唔夠包裝紙而停止呢個優惠都一樣唔會違反商品說明條例.

呢樣你唔好屈得就屈. 因為佢按現時法律佢除左下面37A同37B既例子之外佢都冇權咁做, 如果佢地咁做既就告佢啦. 比我就唔忍喇.

37.的士司機的責任
的士司機如無合理辯解，不得 ——
(a)故意拒絕或忽略接受租用人的租用，不論該租用人的意圖是以明顯或默示方式表示的；
(b)拒絕或忽略駕駛該的士至租用人指示的任何地方；
(c)拒絕或忽略運載租用人要求他運載的乘客，而乘客數目是不超過有關的士牌照內指明數目的；
(d)在接受租用駛往指明的目的地時，沒有採用最直接而切實可行的路綫駛往該目的地；
(e)在其的士被租用時，未經租用人同意，允許租用人以外的任何人登上的士； (1997年第149號法律公告)
(f)在任何人已繳付租用的士的車費並在其他人租用該的士前的任何時間提出要求的情況下，拒絕或忽略應此項要求而就車費的繳付發出符合第49A條規定的收據。 (1997年第149號法律公告)
37A.乘客不配用安全帶時司機可拒絕出租車輛或駕駛車輛
的士或公共小巴司機在作為該等司機時，如車輛內的乘客根據《道路交通(安全裝備)規例》(第374章，附屬法例F)第7A或7B條規定須配用安全帶，但卻拒絕或沒有如此配用，則司機可拒絕出租該車輛或駕駛該車輛。
(1989年第38號法律公告；2000年第162號法律公告；2015年第3號編輯修訂紀錄)
37B.在過海的士站候客之的士可拒絕出租的情況
儘管第37條另有規定，在過海的士站停車候客之的士司機，可拒絕接受並非經由海底隧道、西區海底隧道或東區海底隧道駛往海港另一方之目的地的任何租用。
(1995年第236號法律公告；1997年第51號法律公告)

source:

係家我覺得架車唔妥影響使用者安全，你條例咪拎出黎咬我囉，你咪報警告曬成條彌敦道啲的士。

同你依家話我得一個飽，唔賣兩個比你，吹咩！有咩分別？

樓上班打手定做M記？咁夜嘅？
企商家嗰邊？無撚野呀
支那種咩

最後嬲到襲擊人都有人支持

撐老豆

個priority 都唔會係商家先呀
一嚟搬個terms and conditions 出嚟幫商家佬講野
下次佢寫叫你食屎都等啦
係啲支那入血嘅香港人先會咁

分別係在於每個case都唔同. 的確係可以兩者都有可能係講大話呃你去逃避法律責任. 但同樣既地方兩者都唔係話你"估"佢係點就係點, 或者"諗"佢係點就係點. 如果你認為你真係有合理既懷疑, 咁都係嗰句, 比我就唔忍喇, 告佢啦.

長者優惠唔係要計正價咩

"下次佢寫叫你食屎都等啦"

但係佢唔可以咁做. 如果你要將賣完即止同要人食屎撈埋來講, 咁真係冇咩好講.

"係啲支那入血嘅香港人先會咁"

TIL支那係libertarian.

間鋪自己on9姐, 你明知自己得一個包既材料就直接話連單買都冇咪算數囉, 你同人講單買有, 買兩個冇啲人一定唔信

同支那接軌

反你老母個臭閪

包裝我上面已經講咗就算沒曬都會拿野頂，而漢堡包嘅材料青瓜，切碎咗嘅洋蔥，醬好多包都會共用，而洋蔥，青瓜同醬嗰啲一沒曬成間野唔使開都得，所以話賣哂真係沒咩可能

其實會唔會係張紙唔夠

一個po就釣哂連登d窮酸廢物出黎

死窮閪

係 好可悲 一個po就見到連登有好多呢d窮廢賤狗 唔怪得冇女溝

香港地發窮惡真係大撚曬嫁啵

人哋寫明優惠數量有限，售完即止，又有最終決定權，咁都嘈。
狗奴才真係狗奴才

係咪傻架你地 仲討論緊係咪得一個包無得賣
成件事個收銀要跟電腦個timing 咁過左時間點叫人出比你姐 話就係話全日供應 但要跟system
果位爸爸講在一個point 好岩 賣完貼番張notice出黎 講完

關咩住邊度事 你咁講得 都知你都係有問題

不如你由頭睇過
時間未過喎

係冇犯法
不過核突囉
公關又要出動

咁如果真係有大戶大手搶貨 麥當勞D漢堡沽清左 咁咪響鐘收市 貼張告示囉

個老豆完全無霸氣
屌你得番一個我咪要埋你果個，一萬蚊個同你買又點話
或者講我而家天跌落黎都要食漢堡飽，芝孖走一塊肉 咪全場威哂

發老皮只係顯得佢eq 低
真係教壞細路

真係做過收銀就明
部機過左時間冇左10蚊兩個
想賣都賣唔到
就算入面仲有堆漢堡包
部機根本禁唔到 屌到個收銀上天花板都冇用
理論上佢呢d case 如果唔係吵到拆天屌到咁大聲
正常搵個經理出黎理論 話出面牌仲賣緊
其實都仲有機會肯賣埋比佢
但搞到咁大揚曬 點可能over time 仲賣

屯門黎架

個post好大陣酸宿味 成堆麥難民爭取權益

包都冇咪撚做生意啦

金拱門呃鳩人 報海關啦！

優惠有限。
冇錢就咪撚食，買2個雞尾包啦柒頭。

一早話撚左d港豬係口腔期生物，10蚊一個同兩個都要大聲屌一餐。窮撚永遠唔知時間成本，帶埋個女聽你嘈，你本身自己失敗就算，個女跟撚左你都輸人幾條街啦，仲帶佢親身睇你幾失敗，分分鐘學撚埋d衰野可以提前宣佈人生失敗。

10蚊兩個，你會唔會限售1001個？

M記吹到咁撚大

當香港人狗咁撚

不過肯定好多人話佢大種乞兒

一間M記冇茄汁芥末同漢堡扒？唔係認為我會信下話

講嘢呀麥當勞會得返一個漢堡包 信嗰個都戇鳩

諗起之前稻香一蚊雞
啲雞喺優惠期賣晒
成班大種乞衣喺度嘈
話咩冇貨就唔好學人搞優惠
需知港喱有優惠就要使盡
一個人前世冇食過雞咁 一叫就兩三碟
同樣地 成班賤畜成世人冇點食過福喜肉咁
幾廿蚊咁買 啲包賣晒 甚至賣淨一個好出奇？

其實依家啲父母身教真係好差
有冇必要拖住小朋友咁樣大吵大鬧先？
小朋友就有樣學樣
好似之前個老母扮大肚優先過關咁...

依家啲人係咪有咩事都要大吵大鬧？
好好地問下理論下唔可以既？
係都要咁歇斯底里發架咩？

其實條片係咪影住佢問完就即刻大吵大鬧，定係只係cut咗大吵大鬧嗰段出嚟？

窮撚港豬邊撚到識咁諗
根本現實上係有好多低智畜生
但社會就係要有呢d人
如果唔係社會會大亂

嘩 屌
成班五毛大陸仔入晒黎
成個post 臭晒

老麥違反商品說明條件都咁多人撐
個老豆據理力爭反而咁多人屌
香港靠你班柒頭仲話要爭取乜乜柒柒死得啦

其實有咩分別？幾個做服務業嘅朋友都話香港人仲仆街過大陸人，依家加機場單野後我信啦，就算你係有啲道理，呢啲雞鳩毛蒜皮小事有必要花時間搞大龍鳳咩

白衫男

問佢有冇巨無霸

咁快撚d為個漢堡包搞返個50萬人大遊行先啦

而定講緊個處理手法
個老豆淨係嘈嘈嘈
個女就睇住哂，包又買唔到
一係你就先報警話有糾紛玩下個經理
再正式報海關話金拱門違反商品說明條例

而家得個嘈字
M記贏哂

有分別

一個係未聽解釋就大吵大鬧
一個係聽完解釋, 再覺得不知所謂先大吵大鬧

香港人閪, 都係香港人.
我都做過服務業. 閪客無分國籍.

你都識得講雞毛蒜皮, 一間公司為左慳皮連一個包都唔願意比?

搭飛機超賣都比你賠償或者免費upgrade (雖然無得入貴賓室), 你無呢個包, upgrade 人地第二個包得唔得? 唔得同個客講等 D 包係第二間舖送過黎得唔得?

重有你同我講老麥 D 包可以賣晒? 唔好玩啦.
呢 d 荒謬野未被中資收購錢根本無聽過.

每個人既做人宗旨可以唔同, 你可以好包容人地都可以好頑固. 始作俑者係唔係搞 Promotion 呢間公司?

重有你返得工, 你就係代表緊呢間公司. 唔好一句我打工唔關我事. 唔妥既真係搵過份, 呢 D 仆街公司咁維護佢做乜? 你有得分?

小小野都唔敢據理力爭
上面先見你quote時間成本你仲講乜鳩處理手法

m記cheap到呢
又想賣廣告又要cut budget咪借啲意話賣晒
真係識做生意

無分別，原因可以有好多，但唔重要，你咪以後唔好幫襯佢囉，浪費時間為10蚊大吵大鬧樣唔樣衰啲 ，你唔好唔記得仲拖住個女……話時話，金洪門西你哋今日先知咩，間野我十幾年無幫襯過囉，下下見人有啲錯就狂屌半個鐘，你人生好得閒呀

都預咗咁答 所以下次要搵其他人分開買 有就報消委

售完即止

原因唔重要?
如果係有道理, 有咩問題?

下下咁樣就縮, 最後咪變到店大欺小? 咁講如果成條街 D 舖頭都係店大欺客, 係咪係屋企食風?

我自己當然唔會計教, 問題係佢唔係我.
但我地又唔知佢家底同同個女講過 D 咩?

如果我係我自己角度出發, 我會覺得上連登係失敗者先會做添. 有時間唔搵多個錢或者出去 social? 你人生好得閒呀? 問題係呢個世界唔係我一個人, 咩都要跟晒我呀嗎.

個老豆大聲喺小朋友面前據理力爭的確唔係太理想

不過呢單野可以報海關
M 記話11點開始優惠，無記錯零晨4點先開始賣第二日既早餐，咁佢又無講限售幾多個包，咁即係11點去到第二日零晨4點呢段時間，如果佢有包既話就要提供呢個優惠，對話入面其實知道M記係仲有包，但係staff拒絕提供優惠，已經違反商品說明條例
唔好講咩m 記有最終決定權，唔係寫左落去就所有野免責，留返同個官講

個老豆為左10蚊包大吵大鬧，肉唔肉酸d
咁都有人撐，反老麥反上腦

最少兩個，最多四個，點樣可以剩一個？

我就講比你聽個問題係邊，家陣係條友求緊金洪門賣包比佢，咩手法都改變唔到呢種事實，金洪門亦串得起，佢睇死你哋無佢唔得 ，一係就玩大啲，唔賣唔走，就拖住個女做單擋玩一日玩到平權為止囉，咁我反而讚你好野，真係有原則

on9,限售賣哂唔緊要，雙數咁賣，最尾點樣剩一個？

而家啲人淨係識得睇表面
覺得大聲就係錯
咁同啲廢老覺得班後生係到搞亂社會有咩分別？

佢係個女面前失晒儀態梗係唔好啦
但個陣凌晨3點幾
可能個老豆應承左個女呢？無得食個小朋友會唔會好失望
又或者10蚊對人哋係好重要呢？

換轉係我都唔會care個小小優惠
但人哋而家唔係大媽式發惡而係據理力爭都可以屌
真係得香港呢個地方先會見到
上面仲要有人連賣晒呢啲擺到明當你on9嘅藉口都信

面斥不雅
撐老豆

下而家大莊當市民狗咁撚 出聲都唔岩？
見到都嬲啦 係咪5毛慣在比大莊政府撚？